含家產GDP深圳已經超過香港

林狗仲話要收納多啲人才...
每日150個仲唔夠？ 0貢獻
直頭無撚用

嚟香港痾屎可以令土地更肥沃

感謝黨

深圳係中國全力捧既其中一個城市，香港係中國全力踩既地方，依加先過會唔會垃圾咗啲

港燦

所以家庭團聚應該係深圳

不如諗下每個星期幾多港燦上去貢獻

你試下計人均GDP
佢應該會炒車

撐咩阿港豬們

屌你老母你地班廢物港豬返工不了都窮比支那深圳

好撚廢阿港豬 死港豬

蝗國蝗民